FGO 830 賺撚左咁多錢究竟幾撚時出HA動畫

27隻怪個關 你地用咩隊打

官配

竟然有po頭

搵啲aoe+自差射晒落去就啱
佢清完一波啲怪會繼續出
即係後面啲卡會打埋

1930開台

勾結外國勢力劇本已經ready好
社會主義鐵拳已經ready好
睇下邊個死先

點解可以貢打耳

又心動了

Babu

清新活潑可愛可憐耀眼
每日都要煲10次

中左

瓶子又有咩
佢之前做得最柒最多係笑柒rn支

睇佢講野既方式，我推測：
1）C呆唔係作為王被培育
2）C呆無女扮男裝既經歷
同埋佢唔係話「『謝謝你』一定是我最想聽到的說話」
而係
「『謝謝你』一定是那個女孩子（阿爾托莉亞）最想聽到的說話」

same

雖然有靈3
但術lily我一直會當佢大咗係偏向謎X系

其實係咪夜啲先開好啲

你開親都唔會爆 驚wt

一入台煮台就中
唔睇了

歐到....

全語音!

台主有特權

台主要抽到黃？

如果得翻陳宮自己開寶具會點 自爆？

公平咩.....

一入去就孖5星

兩次十抽中雙蛋黃 歐撚到

Bo3

台主歐到

屌

牙敗真係有料

開唔到

邊個David巴打

幾時再出隻沙煩係有衝動想bo5

得自己時用唔到

邊位巴打塞巴icon

大家第一舊隨機朱古力係邊個
我機龍娘同Proto狗

你？

太易抽了

我中學個時一直以為shoulder stand係好易
我可以唔用手 直腳hold住
頭先係床到試, 原來係好難

兩大歐洲型英帥：台主 尼巴

又係歐撚

原著黨好難會忍得住手唔抽卡蓮
點都要抽一隻去陪Avenger

剩3 自己極限了

其實課左4900yen

Yen咋

已經夠同女朋友食一餐

有無人搵咗剪影卡蓮係邊個

曬完卡曲線曬女

左4

牙一劇情都幾乙女

靈三好似啲Hman痴女

夠我食6日

thx bro
跟本無可能估到無啦啦出卡蓮

佢本身件修女衫入面嗰件就係差唔多咁樣

fashion

修女出面都多塊布
靈三拉開就

成個 po 啲人咁歐，趕絕我呢啲非洲人

靈三成隻叢雲咁

appmedia 寫 100lv +金狗 先大力過巌窟王90lv

40抽乜都冇 冇錢課唔到
想借財仔抽了

開台抽

有寶解，點鬥

黑狗被迫害到而家都未有強化喎

佢本身人設就係著咁少布甚至唔著裙 方便比人屌

大爆死圍爐區babu

好正常，卡蓮擺明係 sell 卡面而唔係強度

啱呀

真係好女仔嚟

Agger

暫時最唔滿意係個活動Avenger無強化+改模

被虐霊媒体質 EX
自身的弱體耐性下降<視為強化>【副作用】：20%
┗在弱體狀態時賦予攻擊力提升狀態：20%

數腳 上半年仲有6隻

蘑菇擺明話等FHA合作先一次過爆出黎
不過巴姐送既話唔知五星抽咩

唉，就嚟想食餐安落飯都無

我當今次係半個HA活動㗎喇

仲以為支嘢係女巫 點估

打爆25隻

後排放avenger會加攻
意圖好明顯

吉克

後排放avenger 會當自己有弱體狀態咁勁??

今次係日
下次係夜

信長都要用碟先bo5度

復仇者被動全體弱體耐性下降

菇菌明顯想人放某0星入隊

比呢度啲人抽晒

卡蓮等我埋單

卡蓮語言
話冇討厭既野但有覺得死左會比較好既野

同阿清一樣鍾意但抽唔落寶2

某神父?

嗰個男人

姐係唔夠鍾意

真係細力到笑

神父遠征軍 +1
卡蓮院

卡蓮有火箭炮
第時麻婆又有

唔係邊得黎你d雙蛋黃

仲差巴姐一個

卡蓮話黎緊會有人著修道服 係指神父定邊個

終於知點解今次大爆死
原來係無同失敗講生快

打完平安京前後 道滿會唔同劇情

笑甚麼，你都係歐撚

術呆劇情好多伏筆比LB6

超嫌棄外甥

30石 10連 爆死 唉

ヤロウ

佢講あの女の子係咪可以確定LB6係藍傻了
菇 當我求你

20符唔中

仲有整出黎嘅野全部都係劍形

新po留名

高抬貴手不要櫻井
凱尼絲都係得一個劇情

唔好呀
唔想三度手刃吾王

吾王應該係我方
你可以期待吾王手刃AE村正
但我個人都係想睇村正梅林跳舞決鬥

如果吾王係敵人
我唔會再推主線

真係好得意
點解可以咁Q

身為fans
就算會痛苦 你都應該優先糾正王既錯誤

有吾王既世界先係真正嘅世界
要加入a組了

泳香子頭三個choice揀下面會中鎮魂曲

已經將2段片cut成錄音
行住街聽

有無人可以掛隻阿拉什出黎

求隊

無泳貞可以用咩

想問下送朱古力目的係咪拎禮裝同睇故仔
我見佢舊個啲情人禮都有得加分

係愛

但係我已經有劍呆禮

台灣FF

有愛怕乜
唔夠愛先會猶豫

即係你條女日日整愛心飯盒比你
難食都要話好食㗎啦

共通點好似都係台仔FANS多既日V

sndl入得太少
好後悔

諗住抽下活動禮點知2符就出貨

我要效率

一個10連 2隻了

愛係冇得用數字去衡量

泉水>all

泉水神在唱咁多卡通歌 但無人會覺得佢係卡通歌歌手

lol
佢唱柯南/ slam dunk之前一早係主流紅到發紫

我想話真正既歌姬唔會介意唱主流歌定卡通歌
...

咁一早紅左嘅咪可以唔洗介意,
本身紅咗再得閒走去唱下動畫(大作)歌嘅例子有唔少, 唔駛話擔心比人定型,
但係倒返轉, 唱動畫歌唱到入返主流嘅情況就少好多

定型有乜問題 日本人好尊重卡通歌

oic

幾歲呀仲J 2D公仔

我覺得歌姬其中一個定義係唱乜歌都得 叫合理掛??
不過泉水真係特例 死左咁多年都重咁紅 同埋有d個人之處真係其他同級歌姬都無 eg.作詞 零緋聞 除左初初出道被迫拍寫真 你好少再見佢著少布衫影相 做咁多年明星但影相唔慣望鏡頭 所以所有相都係影側面/好似攝影師偷拍咁

3歲

唉

同問

5日前泉水生辰 今日係出道30年

又抽唔撚中

42

Brainstorm 吓先

早咗打表示有小小後悔

me2

重傷

誰

青少納言很正

一齊坐高達好正對人夫奧德修斯有更多非份之想了

NTR戰士

連續三日都有更新
長月係咪就死

清少納言

清少納言很正

梅林午餐肉(綠帽)

又真係好少
女方俾人NTR既劇情

又死

沒有人可以拒絕駕超機人

我有預感女梅一定會覺得男梅是廢柴
佢地應該相處唔到

同類相嫌

女梅林八成會用Artoria嘴砲到男梅林走佬

女梅profile有講佢係唔會有煩惱既享樂主義者
所以佢一定覺得男梅係到為王煩惱 又困住自己好on9好蠢
（好きなら直接言えばいいのに。あら、自分の気持ちもわからないのかい？ダメな男だね)

女性向漫畫有
華麗的挑戰就係例子

牙刑送完朱古力個叫聲睇幾多次都係咁有趣

av最多

咁講係咁講姐
後設佢同男王關係又未出

ntr不論邊面比人ntr都好正

爆死咗，抽唔到卡蓮

好友1個位
btw唔知有冇火星 提下各位ching
今次5ap 27怪特別任係天日5點更新前就完

原來淨係可以打一次

遲啲會有修道服角色=Ciel

淨係打咗26隻
想知最尾嗰隻有幾多分

佢限幾turn？

3

為咗升快啲B叔啲絆好唔好畀嚿朱古力佢

點打

情人節刷關有限

咁算了

講股果個？

南哥尋晚有攻略，啪1咒打晒27隻

有無可能無令咒打曬 計極差少少

有，尋晚twitter見到有人0咒
但要瘋狂SL/出入場洗牌

拎哂女角嘅朱古力了
男角就爭四成到

有無隊望下

無片，條友口講

FF都有限度吧

有冇跌金果

好似無
會跌金果?

太早抄咗海鮮網隊中咗伏
隊嘢唔見咗了

我殺晒
記得有一金兩銀同幾粒銅果

有無隊抄

南哥果隊離地隊

無泳貞

跑分獎勵黎架

18隻3加分裝定27隻好D

啊屌 無咪借朋友 台豬可摸以借泳貞

以為咁著數

咁你點樣雙牙爆

咁無野啦 完了吧

免費仔抄風向網

雙牙爆 拿皇

沙煩 7500分50萬QP
卒 2300分 10萬QP

你自己計到落幾多張分裝會著數過打晒啦

我覺得自己冇一句係ff 慘了

原來一隻7500分50萬QP
咁尋日抄海鮮網隊嘢又好似伏唔晒

係，落一張裝已經多過打晒 2萬分

今日紅日唔通班IT狗放假

入完場quit嘅話會唔會無咗關

唔會

少ON 1日希望唔會俾巨頭DEL

係咪想chur死我

禾係辣殺

今日老虎蟹都等攻略先打

.gun

W
T
F
??

GOOD SMILE COMPANY
『Fate/stay night』
1/4 スケール セイバー・リリィ ～全て遠き理想郷(アヴァロン)～ Huge scale Ver.

又1/4

13機兵最佳老婆

Dllm
又一炮過前後4隻1/7
加埋呢4隻 手上有8隻1/7

一隻狐都無

5隻

咁咪好 又慳錢又慳位

敢唔敢出牙梅0e????

你咋

我真係要出去租迷利倉放盒
Dklm
一炮過4隻大 1隻1/4

啱啱整好新位 一下子爆咗

武內大撚晒

睇左咁多我整係中意Alter廠整出既臉
用利是錢收返佢地隻學生妹呆算

抽多pack乜都冇 哭左

追到有

唔再課對唔住晒左果PACK

其實中左了 抽多pack係想睇下bo唔bo2到 俾牙貞gank左

第4pack了 夾埋儲左既120石差不多5pack 唔抽了bo1算

下1pack就寶2

我抽第4pack個陣都係咁諗

禾要清姐黏土人呀

收手啦

我他媽的狠狠幹

其實都唔知有乜用 就係想抽抽抽 想斬L左自己隻手

唔通係想賀我拎返個帳？

i know that feel

個撚個都雙黃......

個個都雙黃今次應該輪到我仆街

好撚多歐洲人

明明都知刷關都係用返太空澟同村正 抽隻bo1開圖鑑咪算 追乜春bo2

無尼祿 SAFE

犯賤

駁唔刀

agger

玩得fgo都犯賤

`

8pack一隻公平咩

呢個世界就係咁唔公平

望下上面d雙黃就知點解

你話舊嗰個水手服？
Lily咁可愛點可以忍心唔買
同梅林師徒組

......

臉整得唔夠精緻講咩都冇用
我就是顏狗

比信心
暫呢新嗰幾隻白模都唔差
你指呢隻？

是 勁索

小灰又冇土人

呢隻我都超鍾意
靚之餘 仲要超慳位

收爐，乜柒都唔做了

加埋女梅林 人仔
前後8張單
Wtf...

有陣時都興幸自己唔鍾意玩figure

5隻1/7 平均1000一隻 =5000
1隻1/4 2300左右=2300
2隻土人 平均350一隻=700
冇8000都唔掂

又要開始草錢了

4年前我點解要去日本 點解要去老秋

有冇貼士

最好睇一定係禮服黑傻

屋企細，限制我買周邊嘅衝動(物理)

無錢玩figure

我要MOFU

武內畫親lily啲衫都幾靚

屋企細Me2

畫咁靚jm9

無錢+細 揀最中意既一兩隻黎買

唯一慶幸咁多隻冇2023都唔會清得哂
每日草20蚊 一年左右ko

D h漫網開始比人封圖

SADPANDA一切正常

應該得支那網係咁
建黨100週年

streaming video from CloudFlare's basic service is a violation of the Term of Service
唔關事啦

南哥好勁

南哥指點下小弟幾pack好嗎

首先要有本金

本金要幾多先玩得起

幾多都得

真
好似禾呢啲咁
D本一早變咗塞巴&石頭的型狀了

形狀

前排趁減價買左P5R黎玩
有冇人可以話俾我聽升人LV先定係咁捉怪黎升個D怪既LV先

路邊嘅P是但得架啦
記得定期登錄全書就得, 隨時都可以拎去合

一開始個隻係咪唔好郁佢
定係都可以合

可以照合,可以係全書CALL返出黎

[member]邊有咁快牛二
如果(而家/黎緊)間間企業出業績都係靚爆鏡既 而經濟數據又突破橫行區 先算牛二

btw 呢隻人造牛我真係唔知佢有冇機會 行得哂整個牛市佈局/member]

最右邊條人渣係魯魯修故事入面都是陳宮黎

辛辣、諦観、毒舌、娼婦、無慈悲。

最可愛最催淚情人節回禮

Vjer

tg me 我唔係成日係lihkg

V仔

O ha yo

父女團聚

泡泡琴日87走左，屌

立即起幹

依隻角真係好撚樣衰

點解

因為亞瑟王不可能是女的

開場就魔伊同FR梗

狗哥

繪里世 唔著嘅女王

為左愛有勁角都唔抽既下場係打唔曬奇行本

但係打晒都可以低分過人

Why not both

有攻略未

我都想咁有錢

帶禮裝打20隻抵啲

菲律賓真人版選角

.....

冇牛

sndl癲撚左

想食她的朱古力了

cls

盤前上到4蚊

咪啪都有朱古力食

D cg好撚勁
希望唔係欺詐

以菲律賓人對大V嘅熱愛程度，都應該幾難炒

gme豬左嘅一晚搵返

美國佬仲要未起身

我盤前一定走 而家set左5蚊 盤中等佢回調先入翻 我諗佢盤後有機會上7-8

茅錢

明鏡止水

過肥年

連牛唔得 有點柒

有明鏡止水

他本來就是G8人吖

我killer queen添呀

an仲未有

PC都冇?

除左係公司，都好少用PC上呢度

我用電腦淨係見到貓

好想一拳中埋去

這不行

總統棄左？成39日前

想要靈3

02最正

冇啦啦又4 pack

真

有冇貨出先

出左隻三藏 bo6了

下單中

睇post頭

導人向善 真善良

app台社工

我都想中隻三藏

希望白情唔使抽

02冇波

結果出大帝靈衣，我又要抽

CLS，呢個look都叫無波 驗眼

你大波星人

唔夠03大

隻game本身好悶
與其每日提自己login, 不如等回鍋獎勵算

咁你見完lip，應該9成女都叫無波啦

但又會moon po

ok 我會等你回歸

要大去買奶光

好似七大罪個梅里奧達斯

redrop正啲

MC關有攻略未

香港無份

無計 人地真係多人睇 我覺得至少佔七成

死 今次活動係咪冇得deadline fighter 好似已經miss左第一日果關

想問下果兩粒朱古力可唔可以比同一隻野
e.g 朕

唔可以

係香港咩活動都唔比搞
個團主動走去拎工商

sad
仲諗住佢可以收晒男女朱古力
然後極速刷絆掘石

看板娘瑪修

4活動禮打15隻左右
拿到既分會多過打曬全部
好似係

首席saber控

點解鷹頭獅可以咁撚型...

好似最易跟

無村正= =

幾時先有MOFU

肥所長可愛

開始好驚佢終章為咗我地送死

樓上成日搬枱枱凳凳 on99

條女就咁睇硬照唔錯
btw,整V好過天空劍

卡蓮真係好雞

咁佢真係

但我鐘意
和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

講呢句野個男人都食唔少女人軟飯

例如軟飯男梅林？

咁太宰治都岩佢喎... 佢最鐘意有料廢物男

你睇下太宰治個樣咩料就知點解佢食咁多女

最緊要夠型

加隻角嘅連豬

大家新年平安

祝大家身體健康，長搵長有，轉個靚運

祝大家次次都三蛋黃 1符1隻5星

年年都係同身邊既人講同一句

身體健康

大家新年快樂 情人節個個中卡蓮白槍

啱 健康最緊要
反正呢度人人都係米帝

法國自己高寶個堆都唔係好實用

新年有少少想抽1pack試試運

po上黎啦，睇個樣都抽完

留名等睇

未課未抽，肚餓煮緊嘢食

不要猶豫 大膽課下去

抽

原來仲有明鏡止水

大魔女bo4^5
童話 bo6賣了

0 5星

我5pack好似7定8隻4星，一隻5星都無

我諗起中文dse
原作者去答都答錯

他媽的藍色窗簾
呢句分分鐘癲到 太宰治彈番起身話 屌你 我都無講過呢句野 檀一雄屈鳩我
同d人屈倪匡先生係妓女比共產黨可信既作者一樣
只不過句野係個個年代出現係好有意思 同埋佢真係唔係踩女性個d人黎

算了無運

歪晒啲4星術就係唔中三藏

套回復術士動畫高質到

各位新年快樂 心想事成啊

牙一回禮好恐怖想同牙一私奔了

我明呀屌

跟咗appmedia個隊打就算

仆你個街放假唔使瞓班撚屌4-5點係到飛車嘈撚住晒
仲要唔係平日咁得一駕
係嘈咗好撚耐
真係祝班響喉撚炒車

今日有無好過海鮮網嘅隊抄

其實AIM殺晒定AIM擺多啲分裝，盡殺搏分

次次睇段黑貞朱古力都覺得好正

跟到

好型

4禮都未換齊，仲要6禮

好想執返屋企養

年初一緊係要聽希望之花

我新年願望係世界末日

Me2

咁都幾容易實現

末日左就唔洗OT

出埋tamamo 9先末日得唔得

新年快樂

3點不露但個feel勁色情既漫畫

個嘲諷感覺好強
批判緊人嘅道德觀念

夕字頭add

大佬

有續集
是純愛

末日咗
Fsn消失 土朗消失
煩惱無盡誓願斷

怒巴

M 字頭add

我仲未決定到比bonus朱古力邊個

居然唔係melt

找咗卡數，又可以再碌

Melt同黑貞 好難揀
男嘅就比左千子村正

sndl豬死了

花心

八卦下你粒bonus朱古力俾左邊個男沙煩

不嬲佢2個都並排第一

最後決定小恩
侯選名單有梅林男王土方

又有分end

galatineeeeeeeeeeeee

古手梨花不懂人心

新年快樂
啱啱先瞓醒

今次係梨花作既業

我決定畀Vger

一齊住左咁耐都唔清楚沙都子個性

over了 唔關朱古力事

無諗過條女咁on9

大家都是李依

冇v仔

咁梅呢

咪俾左不得不說佢情人節語音真係超唔浪漫
但我好滿意 如果佢master love我會砍死佢
我宜家整係想同人夫坐高達私奔

沙都子先15 16歲 仲要前L5癡線婆
佢自己個性問題拒絕梨花幫手係ON9 (後面仲要一堆八婆係度睥住)

但梨花自己輪迴左咁多次 應該最熟悉沙都子
俾沙都子去興宮 自己去做大小姐咪最好
只能講佢不懂人心

沙都子去興宮收下兵可能仲開心

梅個心係塞巴度咪唔攻你
估唔到你因為有靚車就拋棄梅
雖然梅係靠行路

伍佰個回禮真係無撚得頂
問題我無

梅係靠跑步由Avalon去巴比倫
唔係靚車既問題
係破例俾你開高達 同你一齊飛呢件事好浪漫
對男人同對女人黎講都係

Vger

即係法拉利同f22分別
不要說了

冇本事打27隻 打得24隻

迦摩比清姐單手夾住去搵卡蓮

新春50非法賽車用煙花起步，警車經過讓路

原來新年唔使do

訓左幾耐 唔落閘咪偷笑

漫畫淨係睇過第一話

今日卡蓮狂撚迦摩

唔知高難係咪打靈3卡蓮+小安

未走咩

4蚊走左之後3蚊入翻

見到佢炒緊番上黎, 等下

易入場

輸得快贏得快 當過大海玩

會唔會加埋狗/幼閃

補返句新快一抽中

太遲了

新年快樂呀咁多位

有排坐

有冇巴打想要呢堆垃圾好多都買完冇咩點玩 想放哂佢

典

不安

年年有余

平到

好似有排跌咁

冇啦 求賣出算 放咁貴咪又係擺係度冇人要

#gold#c#

堇妹

不要再說了

我需要P5SR

P5S唔係P5R之後 冇得用堇真係差咁少少P5R又剩係用得一陣就爆機

不過P5SR應該唔會有啦 出P6/真女神系列好過

當年P4U同P4UU都係前者接無印 後者接強化

姊妹貼貼

貼貼

胡夷

小薯留名

俾我歪走咗

我琴晚噒又係唔出三藏畀我

我仲有內田同小玉要抽

愛Mofu

2月14你哋安排成點！！！

自己屋企炸魚薯仔 同塞巴食

55

好撚中意佢

佢utube d妝/樣 靚過拍片

識貨 睇YouTube仲好用

一陣寶二卡蓮就好笑

佢用utube d妝/樣拍av就正了

輕輕一推

我咪就係抽到到pick up但係bo2咗卡蓮

勁到

我建議唔好雙pick抽平時pool有果啲
遲下就會歪出黎

諗返起之前白情追小恩寶點解果陣咁on9

無課就係要搏架啦
幾時等得到跌五星出黎

Shinji, Kirito etc

睇封面以為變身

*Ashley

鴨比

近年比人拎咗嚟去標籤啲racist中年女人

比加美尤搶走一切

明明本來係天之驕子

日日都抽緊

Hi 歐羅巴

？_？認錯人？

朱古力禮裝梗 sor

哦 抽唔到 所以唔識
我以為係歐羅（Euro)+巴（bro)

上trend嘅男人

咁歐洲(Europe)呢個名都係源自歐羅巴(Europa)嘅

有本心既男人係唔同啲同
我覺得人夫都應該上

好撚好笑
但石川界人真係好撚加分

夢女 醒醒
你有人夫了

好期待完成品

情人節一個人過

我年年都同女過

同老母過

扮

閃

聽日lihkg都唔上了
估唔到呢度都一大班4mk逼害禾呢啲毒撚

我今晚11點抽到白槍
聽日同佢過
勿葡萄

4mk

隻nier app game 2月18有得玩

等英文服

紅葉恐龍mode送朱古力

愛衣會唔會出事架

今晚早d訓,夢中相會梅林算鳩數啦

我要對奶好軟好軟既大波姐姐

我準備好了

如果唔好玩唔洗等英文版啦

Nier Replicant個remaster望落真係同remake差唔多

好似回合制？

諗住課多少

佢講明唔係remaster而係upgrade
點會信佢唔係remake架

down落嚟聽歌都好
仲有英文版好似有dub
日英配音我都鐘意

買套梅林衫叫人cosplay

一開始好似係叫remaster,
跟住變左version upgrade

btw Kaine個新樣有少少望唔慣

無，由正式公佈嗰一刻就係upgrade
係吹緊風嗰陣啲人估remaster

?

冇野了睇到有人講
支那仔快啲收皮
唔撚該

乜事?

話愛衣錄節目去左靖國神社祈福

去咗拜靖國神社

GG 支那又高潮

原來twitter有follow上限

佢又唔係政治人物 做乜撚嘢
b站同nga成班借題發揮嘅on9仔

你辱華 佢辱華 我辱華 大家都辱華

反正遲早都會辱華 不如一開始就辱華

你只係未辱華

又so 辱華

就算得戰犯又點 呢個係人地文化 供奉d俾麻煩國家嘅人 等佢地死左之後唔好繼續搞搞震 根本支那仔就以為自己係世界中心 全世界都要聽佢講

年初二就發夢見到自己畀人炒

基本操作

娜鳩粒花生都幾好食，雖然遲左睇

上面一堆粉話國家大事面前退粉退剩喎

鳩up呃讚啫

對世界黎講係好事黎

做人講得出做得到先好

最主要係營運d貼吧同b站翻譯的up主姐
其實有幾個之前已經係小粉紅黎

影響生計

新年流流重睇EVA新劇場版
我永遠喜歡綾波麗.jpg

明日香

兩個都係好女仔
但我中意綾波多好多

好女仔
呢句咁熟嘅

佢成日都講㗎啦

薰 好男仔

唔係lo

勁 起底c

Nico?

同波台比差好多

係咪歧視我

咁你的確係mk喎

唔是
只是個有女既毒撚
都就分手了

茅記錯考古巴英文名都幾mk文青

有女已經唔係毒撚啦

咩名又mk又文青

大把mk走文青風

話說有茅人識煎蘿蔔糕 禾煎到好粉 唔知發生咩事

你係唔係切太薄

世界變成怎樣都無所謂 唯有薰我是絕對要把他救出來

應該唔係 反而有d厚 熟嘅

有冇樣

係咪因為呢底蘿蔔糕本身就多粉少蘿蔔絲

可能係 我聽日煎多底試下 thanks

閃電俠 你識條鐵

萌生招fd子，1個位
082,384,613
加左單聲

好恐怖 一開嗰雪櫃全部都蘿蔔糕年糕芋頭糕

太厚 切薄一半
中火煎

正

可能佢太多料

都係2/3左右啦

我都覺 第一次整唔係好清楚要切成點

唔g 下底睇下點先

你咁厚就一係索性切粒加xo醬炒

好 聽日試下 thanks

蘿蔔糕不嬲都熟就由佢啦

但係放過落雪櫃嘅話中間會凍

所以要薄啲

繼續崩潰啦

平底鑊,落油中火熱鑊,落糕變中細火煎3分鐘反轉再煎3分鐘,攪掂
會唔會係本身底糕係咁粉個面求奇煎都得啦

呢啲切到一粒粒要細火慢慢煎 落多啲油

拎呢個黎講證明係ON9
日本人日常無地理常識

關乜事
台灣根本就係國家

繼續燒 燒到支那人自己乜柒都無得睇 無得玩就啱

其實今舖燒番去無職轉生都得喎

隻nier驚玩乜

加速 超加速

至少法理上未係所以有得拗
不過睇班小粉紅成班發神經我就覺得好笑

d人唔識咩係言論自由真係好煩
因為唔鐘意或者任何原因帶黎非物理上既傷害就唔比人講 咁呢個世界無人可以講任何野 咩都可以傷害人感情架啦 咩都有人唔鐘意架啦

intolerance真係好煩

咁你又放心 佢地不嬲無恥又欺善怕惡
只要鹽佢地好快無事 班支畜會自動真香
之前先睇西洽話孝子又係支哩度UP番HOLO

不嬲都鐘意睇支那仔自我審查

最煩係去到外國都管人地
幾時先識咩叫意見唔同

唔識呀
你辱華 你傷害中華民族感情

最好笑係人地本來就唔係為左你個市場服務，結果人地去做番人地覺得正常既野就辣著自己G點
然後仲要話自己條底線不可觸碰

我建議班支那垃圾去自殺 咁就無人可以再傷害佢地感情

分分鐘愛衣只係想肺炎快d完參拜下
日本人經過任何神社開心血來潮就參拜下架啦

如果支那人唔野蠻on9你都唔會叫佢地支那人啦

switch到手，等pro掣同game就玩得

牙介已經成為左gbf界既獵金好手

AV class依場有冇隊可以抄

又咪前幾日既同一套
狂武同宇宙凜萬用

早2場係抄到，鳩打左十零隻就收工
有冇得抄番

帶左朋友入eva坑
佢宜家係咁loop翼をください
下一套導佢睇魔法少女小圓

唔得
對面hit數唔夠

21點戰鬼

想俾牙貓咬

加了

支那仔不嬲都以為自己對日本ACG業界有好大貢獻

最可悲係d日本公司跪姐

可能以為買左大會然已經夠好多動畫公司食過世

我跟gamewith隊，殺25隻

日本公司乜撚都道歉先 好似唔知支那係欺善怕惡咁

遜

想取代黑貞咁

哪有6禮，你老母

五禮都ok
但我陳宮np不足

又冇話一定要6禮先得
冇咪用其他np裝 / 借人突滿加分裝

用咒

大奧已經知佢遜架啦

又要please d巨嬰 慘

5禮都得 c呆唔洗禮裝

有用到
每日食啲咒，打完今日嗰關已經用完

幾時入fgo坑

佢見過我玩
佢問我咁撚悶係點堅持玩到咁耐

係愛呀哈利.jpg

你好似都唔係玩咗好耐

日本地震

新年流流唔係搞D咁嘅野下話

事實個玩法又真係幾悶嘅

咁應該要引佢入fate先
去看阿瓦隆之庭 壯大梅派

你嗰度有無停電

我地新年啫，唔係日本人新年

又震

月姬先

7級以上

最後隻黑saber好慘

有幾隻款我好鍾意食

如果咁樣整花左或者爛左真係想死

勇士

潛返一兩個post先

抽未

諗緊抽唔抽

你諗唔諗到最後都係課架啦

抽完十抽得張綾香禮裝
覺得時機唔岩 決定睇下Youtube再抽

44抽乜9都冇
當還太空凜40抽寶3既業障
等白槍單pick再接佢
情人節同朋友整野食過

白槍單pick應該好快 等劇場版後篇

40抽寶三
我十幾pack先寶三

我想抽白貞都唔中
結果中咗一隻4星ruler

總有個pool葉種會寵幸你

起重機而家好勁架

最歐一次係三符中左兩隻 術斯卡哈 嚇一嚇 然後叫做跟到潮流年幾

咁就當還左?

其實對白槍又無乜愛 卡蓮又bo2

等睇又1pack

暫時抽咗幾符

我覺得其實冇咩還唔還
只係咁岩好某啲pool有啲人易中啲 有啲人非啲
拉返都係1%
所以覺得唔對路果陣應該果斷死心等復刻